700騰訊妖王,大家買佐未,含分析~良心貼~

現價$273,即係等於$273*5=$1365,
如現價計$273,向上空間最多$300--310左右,
向下就睇$188左右,業務開始轉弱,
不斷收購其他公司,又入股,目的係資產轉移再分散風險,
所以內部應該知先會$470沽到$270,最恐怖個底係一個迷,
其他師兄姐點睇? THX